記招呢樣野做得好好！

希望keep住追擊政府&佢地嘅記者會，將真相同埋市民嘅心聲講返出黎，唔好俾佢一言堂。

btw, 一定要keep住有英文 version。原因如下：

1.將聲音帶向國際社會。

2.呢點好膚淺，但真實：講英文會令中老年嗰班改觀，佢地會覺得你地有返咁上下文化、知識、智慧(因為佢地唔識英文)，慢慢洗去「班靚仔貪得意搞亂」嘅形象。以前都有社運人士講英文，但唔及恆常嘅記者會咁大功效。

總之唔可以比黑警記者會係咁一言堂洗腦

最好係喺差佬記招之後開 可以迅速還撃

真心話用外語講更加真心

支持！

咁各有各好既....
趁政府冇記者會, 傳媒可以先報道一排,賣廣告咁有咁耐宣傳咁耐, 吸引市民注意先
如果政府開記者會之後先開,冇錯你可以針對政府觀點還擊,
但傳媒報道篇幅唔會好大, 因為報道版面一定集中番政府既記者會

夜晚用差佬記者會edit返啲真相video入去踢爆佢哋啲大話，日夜夾攻

支持

十卜